岩岩地震？

震得好勁下，尖咀